科技股災持續 納指再急插400點 Tesla瀉15%

仆街老母麵

SQQQ 可保平安

冇事既，幻覺黎既姐。

【美股三件事】科技股災持續 納指再急插400點 Tesla瀉15%

tesla跌就算喇
其他科技佢跟住
都唔知做乜春

金又跟住跌 都唔知做乜春

Tsla帶住大家升同跌

沽tesla啲資金應該走返去其他科技股
都唔知點解全部人散水咁
人踩人

美金又升埋一份

跌落3月價位先講

好似轉買傳統股
coca cola升